依加telegram都有得打電話

咁要whatsapp嚟做乜？

🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️

有咩？ 我未有既

Shock 世界級呀 見到啦！

本身有電話咋？

要本身有set聯絡人先打到 幾好

係咩？🤔
btw, 未試過🙊